[林太廣告時間] 一百九十萬人上街 盧苑茵終於可以退落黎

林太可以代言呢個產品

來自瑞典的添寧，是全球第一失禁照護品牌，擁有50多年的護理經驗，為全球90多個國家的消費者及醫療保健機構提供優質的一次性護理產品和增值服務；更於2013- 2017年連續五年獲香港醫護學會頒發最受醫護人員歡迎成人紙尿褲品牌大獎，值得廣大消費者信賴。

推到林太代言